
Zum Beispiel das Testen der Simulationsumgebungs-Einrichtung:
./mdsh --eval "docs/Installation/simulationenvironment.md" | bash -e -x

Beim Rückgabewert kann dann evaluiert werden, ob es Fehler gibt oder nicht 
